長途跋涉

如果比著大家中意個女仔 ， 但你地一個住調景嶺，一個住天水圍，會唔會每次都送佢翻去先再翻屋企。(12點打後)